TVB班人入面，我最希望六號有事！

狗閪

源頭係奶肥媽個閪

六號一中招 代表兩百人奶過肥媽個閪！

傻閪6號

最後柒到要澄清

肥媽群組

同契媽跳老舞

仲要扮唔知扮講錯，藍絲或者智障都知SARS係由支那傳落黎啦

呢條垃圾賤到，陰啲陰啲諗住呃細路

支那最鍾意潛移默化
大話講吓講吓就會變真

唔講係佢地隱瞞疫情跟住傳落黎，仲要話係中央幫左香港，我真係諗唔到有咩人可以咁賤

成40扮後生

成4張野都可以咁on9
咁都叫後生仔
原來套野係計心智年齡

佢夠唔夠膽講今次源頭係武漢
夠既我原諒佢

唔怪得仲未結婚

正一on9仔!

弱智c9 睇完tvb 信左就算

睇呢條擦鞋狗唔順眼好內

6號呢條撚樣
無實力，
無本事，
痴肥媽上位
個樣又乞人憎

好樣衰

屌你呀媽 娛樂大家

同意

叫佢食撚屎

如果係日本韓國偽人講呢啲弱智野應該唔駛再有得撈

4張野扮後生仔
返去奶肥媽西啦

計心智年齡應該係細蚊仔 拉返暈做後生仔

仲要成日懶有型

呢種係正宗鳩屎樣

落去見肥媽老公

代表佢藍到黑
邊有手足係咁嘅認知

武漢肺炎源頭源自香港。

口快講錯 最多咪香港兩隻字
但佢仲可以解釋到 當時係點
邊會係講錯？

瞬間變柒頭

最好全部撐警之星中晒。

因為喺紅台，刷下鞋可以有多啲飲食節目同肥媽一齊上大灣區食魚生

見到就炆！

因為武漢肺炎，佢應該無晒annual dinner show

個時連登個post係我開

星ching

多謝佢地
堆垃圾口罩頂住醫管局個倉
又唔掉得

所以我都唔明點解冇人狙擊佢
要建立香港民族意識呢個係頭號打擊對象嚟

tvb班支那種話香港係03沙士嘅源頭

如果係日本韓國 自己係受害者國家 死咗咁多人醫護 俾人屈返轉頭 其實好嚴重

咁佢個腦真係幾後生吖嘛

奶均肥媽，娛樂大家

呢條粉蛋,去奶肥媽啦

四張幾野既佢點會唔知SARS 既來源係支那, 條友扮晒蟹, 賤人一名

咪係囉，連習近平都唔敢否認SARS係中國大陸

係時候去見契爺啦

嘩 咁咪好威囉

人生最威個次

做呢行全部都一撚樣！

Why not all

呢件支那弱智仔快d死

楊明都係啦

3頁都冇人講天地有正氣

其實剪片條友係咪有心跣佢

娛樂大家

以後要學吓秋官

當年佢已經大學畢業，係有線出鏡做主持。
03年1月2月，講緊廣州非典型肺炎，
要搞到封醫院，
當年最多料出街既就係有線新聞。

呢條冚家剷而家講沙士源頭係香港
賤撚到仆街。

正一世界仔黎，呢d 人為錢做乜都得

鑽石能量水係肥媽啲西水

無一個係無辜
成班殘種死撚哂佢

up

最好全家得佢一個冇中武漢肺炎

仲揀 全部一齊啦

認同

做乜又loop

Push

嗰陣時有好多連登仔幫佢兜，仲有麥明屎

六號全身cancer 化療50年

4張野仲叫自己做後生仔

楊明一家呢

天地有正氣

真

PR又炒冷飯
人地咪喊撚晒口道歉囉

曹永廉先啦

低能仔傾吓偈

直接改做七號啦

成日覺得依條友其實無乜急才同口才，講d嘢勁隔硬黎聽起上黎會好撚尷尬

留返佢條囡比我

過多10年
教科書就改哂做香港係沙士源頭
20年後 後生仔女就洗哂腦

星師兄 扑野唔射精

我都PR

U通識黃者打手=.=